恐怖遊戲 Missing Children 行方不明

魚佬今日玩左隻叫做 - Missing Children 行方不明 既恐怖遊戲
故事係講日本一個城鎮有3位小朋友神秘失蹤左
主角係一位女偵探,要去搵返D小朋友, 期間發現他們各自有不同的故事

鐘意睇恐佈game既你，可以加入我地魚佬9C FAMILY呢個大家庭，香港本土粵語Channel

推下先

有睇開既巴絲打, part 2 is up

最終集來了

番緊工,今晚番屋企跟進

多謝你支持先ching welcome to the family